仆街，有住20樓，都有蜜蜂築巢

連登仔又惹昆蟲築巢

嘩

唔係蜜蜂

虎頭蜂。好似係。